總結一下，今次五月股災真係估中左既股評家

施傅 - 每6個家庭一個破產
諗sir - 班拍劏有話s&p 彈0.5- 0.68

講真比月費 好過柒下柒下輸錢

諗sir都變股神

搵食行撚開啦

留明睇一日有十個post都講既JLaw?

五月有股災？

有?

股災？牛一啦

屌你老母23000都未撚穿話股災 笑撚死

23800都隊唔落仲23000
由佢地等股災啦，啲傻淡想像力好豐富

股咩災

股joy

其實頭肩頂右側發展既...
大家小心

利申仲有倉賺緊錢未走

呢兩個人講中咩野？

升joy

睇施博當多個角度分析算，次次都有幾個Plan
有升有跌有橫行，咁實有1個中

似足細個果陣補習，1堂估3個題目
加加埋埋1百幾十個，開考之後就話自己中

其實我到依家都係睇淡多，
但唔代表做淡同埋唔買貨長揸
只不過買多啲國債嚟平衡返個風險

聽日 唔係升就跌

不過

我估聽日冇升跌 應該中

玩左十幾年點會得一個plan 呀